屋企用開咩洗頭水

有冇巴絲用開艾瑪花園

success24

用過幾好

用過咩味

霸王

會爆炸

我是拒絕的

去頭皮同埋蓬鬆

洗潔精
用一兩年之後可以唔洗再用洗頭水

日本果隻？ 想問下邊到仲有得買？

maro

連家班來來來

全家光頭

美國箭牌

藍威寶， 去頭油好得

Amazon 買

施巴

呢個好似冇用過，但其實三隻個味都ok

無得揀 得施巴
唔用頭皮勁多

咁買太貴喇。。。以前買先50蚊枝。。 上日馬買好似圍返要成舊水枝

洗頭水我唔清楚集運寄唔寄到 如果得好平姐
利申我次次等佢有抽獎先買
用唔曬送俾人

呂

+1

不過佢包裝似老翻Aesop

但應該唔係山寨掛